
# **PRÁCTICA N° 14** 📓
🎓**Univ.:** Sharick Karla Chungara Paco 

👨‍🎓**Docente:** Ing. Jose David Mamani Figueroa 

👨‍💻**Auxiliar:** Univ. Sergio Moises Apaza Caballero 

🎨**Materia:** DISEÑO Y PROGRAMACIÓN GRÁFICA 

📚**Siglas:** SIS-313 G1 

🗓️**Fecha:** 13/06/2024

# LINK-NETLIFY:
                🧡🍂 🐧CLICK EN EL PINGUINO🐧🧡🍂

[![descarga (4)](https://github.com/sharick-14/imgenes-prc4/assets/164090219/742ce7dc-2d80-4118-9ef2-09c4e863da8b)](https://666bbe6256f07c0cb51b039d--footerskcp.netlify.app/)
